（獨遊台中）逢甲夜市有咩好食?

搭緊車去民宿 擺低行李就即刻落夜市瘋狂食

左腿，利申住附近

胡椒餅，我一年前去，係逢甲有間胡椒餅係會有個大叔係門口叫賣，40蚊台幣一個，我同我男朋友encore再encore
仲有一間蛋糕店，係逢甲大學正門對出，賣古早味蛋糕，唔會好甜，但佢鬆軟既程度係香港係從未食過，好食到我臨上飛機都要買一個走
但兩間我都唔記得叫咩名

同求，人在逢甲

無 成個夜市啲食物都好垃圾

直接去食屋馬啦 唔好曬錢食埋啲垃圾

想知巴打食開咩

係嗰邊住過 當地人基本上唔會去逢甲食嘢 除非住係嗰頭

大腸包小腸
木瓜奶

搭單問有冇人係彰化？

呢個好好食

惡魔雞扒值得一戰

紅茶臭豆腐，甜地瓜算係逢甲比較岀名嘅野

燒牛肉粒

搭單問 一條友食得唔得？

食得

同意。但小心買左假店，要係轉入去類似food court 先係真，街邊檔係假

胡椒餅門口就有，不過好多人排

每次去逢甲都會食

起司雞排
綠豆沙牛奶

有間食菇 好正好甜 有菇味

入舖食

台中有乜地方好去?

台中有啲悶

高美濕地